有冇人記得紅黃藍幼稚園性侵幼童事件

當年睇到完全覺得大陸CLS
竟然成功用幼稚園做到禁室培慾試點
最後拉9曬啲話有性侵嘅家長件事好似勁快淡出大眾視野
全面一國一制後販賣幼女不是夢多謝1/3/5毛

為北京警方點贊！ 條友反串Lv Max

孩子躺下比劃了一下。家長當時就發現了不對。就試探的問了一下，“檢查的時候脫衣服了嗎？”童童說
“小朋友們光溜溜，叔叔也光溜溜”。

媽媽覺得童童只有3歲，有可能表達出現誤差，就把爸爸叫來，讓童童把爸爸當做醫生叔叔，情景再現。

結果孩子不僅讓爸爸脫了上衣，還讓他脫了褲子。而最大的災難是，當媽媽問“怎麼檢查身體的？”之後，她眼淚一下就下來了。

只有3歲的孩子，把他這個年紀最不應該知道的一整套床上動作都模仿了一遍。
後來，媽媽推測，當時孩子們應該是在圍觀醫生叔叔猥褻別的孩子。

後來，童童家長聯繫了別的家長，陸續有8個孩子家長確認在孩子身上找到了針眼兒。

之後大陸封鎖左單新聞

"微博，贴吧，一评论就被删，只能在这看了"

小粉紅邏輯: 畀啲時間黨啦佢之後會好㗎啦

好恐怖

咁之前畀人屌完啲小朋友嘅心理陰影幾時會好

怕什麼這是中國特色經濟社會主義市場經濟的一部分
你的孩子不只是你的孩子還是大家的肉便器

林老師: 人哋都係咁啦 有咩好奇怪啫我哋仲未衰得過人哋添呀

記得
當初傳到沸沸揚揚 個個喺度好「正義」要求真相
結果政府放風話係假架
啲支那人就真心信曬係fake news黎，當初係睇到假嘢，係細路9 up
政府話fake就fake，真係淨係識得信政府無撚腦

呢間嘢好似有喺美國上市，
可能有供小朋友俾china joe玩添。

咩係針眼？

推不動看來大家不想理芝麻人內務

我也是小學生 joe哥進來吧

屎眼比屎通過
針眼比針通過

iq200